如果今時今日叫大家返高登，仲會唔會畀人屌

同半年前有冇分別

熱狗分代撚

你返埋我個分

返去做狗

返到去都冇人